### 注意事项
* 下载后放到单独的任意目录均可，不需要特意放到魔兽运行根目录
* 如果被杀毒软件拦截或杀掉，请自行恢复或重新下载
* 本程序与其它改键工具同时使用时可能出现改键失灵的情况
* 本程序需要以管理员权限运行，弹出提示时同意即可

### 首次运行
* 本程序会自动更名一个新程序并重启进入界面
* 进入界面后标题栏会随机生成一个名字，可在全局设置右上角黄色箭头点击后即可自行修改
* 进入界面后会发现一些词组有些奇怪，可以在全局设置右上角黄色箭头点击后清空或修改兼容设置的内容即可

### 快速设置
* 背包改键默认设置了三个改键示例，可自行修改或添加
* 技能面板默认为空，可根据个人需求自行设置
* “按下-改为”默认为空，在设置的时候注意：改为这里要填原始的按键，比如围人的M要改为F，则在“按下”里填入"F"在“改为”那里填入"M"
* “按下-改为”也支持鼠标按键和滚轮设置，默认只显示了滚轮的三个，可点左下角的"+"进行展开设置
* “一改多”这里可以快速设置一键改多键，如果不够也可以点右边向上的箭头展开后添加更多设置
* “喊话”这里默认为空，如果需要可选中对应的快捷键后进行设置
* 全局设置这里默认都有快捷键了，根据个人习惯进行修改，其中“隐藏”魔兽的快捷键没有设置，如需要则设置即可

### 使用建议
* 针对魔兽1.28及以下的版本，以上若都设置完成或不设置即可开始改键了
* **`针对魔兽1.28以上的版本，如果发现改键影响聊天，则尝试取消勾选“检测仅游戏中改键才生效”并在高级设置里勾选“通过Enter/Esc判断聊天”`**
* 如果是初次使用本软件，可以先自建单机试下改键效果，以防由于未正确设置而导致在游戏中改键无效

### 文档需求
* 看完本文档后需还对哪一块不清楚的可以邮件咨询或提建议强化某部分的文档